貼下自己嘅能力值

不過不失

100

無圖無真相

留名睇圖

冇速

有波入就得啦

overrated

其他數值唔肯定 但99def就珍珠無咁真

真球王

最強中堅

搵人幫我貼

幾撚耐之前

咁慢

FIFA呢D垃圾GAME都好玩

想睇牙鋼能力值

個91咁似自己p上去

咁都有82

打撚死人咩

你夠咁都有88啦

一線球星 黃金左腳

仲水貨過普巴

唔比出場就叫水貨 普巴場場出入波都小過我

搵個中場中同你進攻中場比入波 你不如話lord ben勁你十倍啦咁

咪住先 n賓又真係勁佢十倍喎

戇撚尻你估我踢國家隊呀！？係皇馬我係撚攻中呀

屍朗

幾多年前